Склонируйте репозиторий из Gitlab на свой локальный компьютер с помощью команды:
git clone https://gitlab.com/Tilekbai/zeon-store.git
Перейдите в корневой каталог проекта.
Создайте виртуальное окружение, выполнив команду:
python3 -m venv venv
Активируйте виртуальное окружение, выполнив команду:
source venv/bin/activate
Установите необходимые зависимости, выполнив команду:
pip install -r requirements.txt
Прокатите миграции, выполнив команду:
python manage.py migrate
Создайте суперюзера:
python mamage.py createsuperuser
Запустите сервер разработки, выполнив команду:
python manage.py runserver
Перейдите по адресу: localhost:8000